小鬼死咗，某d人唔係關心佢本人，而係關心邊個邊個唔出聲，邊個邊個消費死人，點解個社會會變成咁？

小鬼人緣好 照顧後輩 所以咪咁多人尊重佢 人地咪表現到好驚訝好傷心囉
某d fans 偏偏特別留意邊個rip得太做作太虛偽又盛
但如果人地好冷淡地就咁咁一句rip 佢地又會屌人冇誠意唔尊重死者
即係點都有得屌

其實點解呢個世界會變成咁

真正消費死人既 係你囉

樓主唔驚父哥做嘢？

佢人都死咗，仲有咩好關心
未死果陣又唔會提下佢架喎
佢唔死都真係唔知佢邊位

咁認真做嘜

咁真係唔太識佢嘛

而家係咁 所有野都可以用黎借刀